#
 
ประเมิน
อัพเดต
สัดส่วน
สูง
ทั้งหมด
iPad
 
iOS
 
iPad
 
#
แอปเปิล
แอพ
อัพเกรด
อัพเกรด
ข่าว
iPhone
รุ่น
คำถาม
จำนวน
เท่าไร
ผลกระทบ
นโยบาย
ถึงแม้
ตัวเลข
สถิติ
บริษัท
วิเคราะห์
ข้อมูล
มือ
ถือ
เดือน
มีนาคม
ข้อมูล
เก่า
สอง
สาม
เดือน
พอ
ประเมิน
น่าจะ
อัพเดต
ประมาณ
ทั้งหมด
ที่อยู่
ตลาด
ตอนนี้
รุ่น
นิยม
สูงสุด
รุ่น
อันดับ
สอง
อันดับ
สาม
สัดส่วน
ผู้ใช้
งาน
เยอะ
แตกต่าง
กลับ
ต่อเมื่อ
สัดส่วน
อัพเดต
ประมาณ
คำถาม
สนใจ
ผู้ใช้
กลุ่ม
ตัดสินใจ
ซื้อ
ฮาร์ดแวร์
รุ่น
ใหม่
ทราบ
ตน
ที่มา
iPad
 
iPhone
 
iPad
 
mini
 
iOS
 
iPad
 
Localytics
 
iPad
 
iPad
 
iPad
 
iPad
 
Air
 
iPad
 
iPad
 
mini
 
iPad
 
iPad
 
iPad
 
iPad
 
ZDNet
 
